若這一班客機超載客人 便應有某君要離座

即使你傷晒 亦必需要爽快

人總需要勇敢堅持
“oh my god what you doing"
別人亦會 齊罵機犬

你做緊乜呀

明年今日？

btw你邊間教會？

邊間教會？

郭富城既強？

以為心淡
唱到一半發覺唔對路

係
冇信仰

英文嗰句都唱到

樓主今日 作左一首歌
問邊間教會 佢答我冇信仰

中出師表 確係冇信仰
唔會返教會 呃你做乜嘢啫